有冇人試過肛罰

我個女學跳舞，唔打得（會有痕），搞到性格越嚟越差， 但試過一次肛罰之後依家乖到不得了

露兩手嚟睇下

乜鳩黎

肛罰

幾fit